Gay佬會唔會鍾意TB?

又或者會唔會有tb鍾意gay佬？

如果有一個gay佬鍾意咗個tb, 又或者個tb鐘意咗個基佬， 咁佢地仲算唔算係同性戀？

咁同普通拍拖有咩分別？

我自己唔會，但之前睇過有d post真係有人會j 偽娘，咁佢地又係咪有潛在同性戀嘅傾向

咁到底同性戀人士嘅擇偶條件係基於對方嘅性徵抑或外形？

有無同性戀者出黎解答下

家有囍事